有無考慮叫「支持白警」口號

我知用「支持」同「警察」連上大家都覺得有啲嘔心，但唔好俾情緒主導先。

首先，警隊內的確係有白警既
但個大環境係黑警當道佢地本來就好辛苦
仲要俾我地屌埋一份，對佢地都唔多公道既

裡面講到
黑警呢道牆係好硬既
但如果得到白警既合作
從裡面滲透返而仲有可能贏到警察呢道牆
佢地都想獨立調查，佢地都想唔使俾黑警阿頭指示
所以大叫支持白警係無問題既
再進一步如何合作可以再計

另一方面，就算起黑警面前大叫支持白警
佢地在公在私都唔可以視之為挑釁
無人會認自己係黑警，但黑警知道我地唔支持佢，只係唔明屌柒佢姐，同時我地俾啲白警支持。

唔知大家點睇

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

我諗天真嬌見到樓主都會甘拜下風

係有白警幫手既一早幫左
老豆搵仔/放風出黎果D
唔聽指示方面 佢地一定俾上頭打壓 冇得唔聽指示
我諗冇乜用

無白警架啦 死心啦
一係低級散仔 佢支持你都冇用
為左份糧唔辭職
如果高級有白警嘅話 少少行動資訊都唔講出來？
全班仆街plan緊點洗OT錢同移民咋
透過打壓人地嘅自由 送自己去自由嘅國度
全部都係仆街來
做得忍者，一定要識保護自己

好吧，收到

巴打都加油 我同意文宣方面可面用正面d嘅字眼拉淺黃
但狗狗不鳥

無
全部黑警都覺得自己係白警